沈陣營第一百九十一期 - 拳沈老美，腳踢恆指，一代宗師沈振盈

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

2018近照

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第一百九十期 - 港股淡友無淡倉，未到直落預咗坐

\|/

其實大師兄去左邊

見到大四佬好唏噓

做冇停搞到又手震禁錯粒字, sorry

師父我黎奶你袋底架

因住奶下奶下奶左兩隻熊仔出黎 師父最興收埋d熊係袋底

師傅

收市前call 左700 希望星期一高開

下期標題可唔可以：
高追騰訊供緊樓
問君能有幾多愁

嘩呢個
我京成班痴線佬入嚟屌鬼喎

好呀

風水輪流轉

唔會呀話 唔輸得學咩嘢人炒賣，係咪咁話

炒乜都好應該係輸贏都唔會影響情緒嘅

會計佬

今日乜事，師父生日過咗啦

淫猩!!!!!!!

都係咁，今年贏唔到錢，暫時輸錢嘅 炒茅台酒反而有贏，屌

Plan緊下星期去大板定台北旅行幾日，大板居多

之前又話唔上水
一見淫猩就上水
你兩個係咪有路

出面好多樓淡樓好狗咬狗，好撚驚佢哋

樓王唱咗羊未

唔會入嚟嘅，呢度冇人問我都唔會講樓

未，日元兌港幣升定跌?

恭喜晒 覺得住得舒適嘛?

早兩日跌到零68宜家升返少少，我都唱咗少少嚟滑雪

咁我決定去大板，去邊間兌最高? 以前我喺銀行兌好似麻麻地靚價

諗住兌2、3皮嘢，搵吓二手絕種Seiko，或者買新錶

次次都唔兌直接禁機 其實差無幾

禁機派

渣打ok個價，好過百年添個價
cwb金源都ok

淫殘醫生

thx

係，如果買嘢直落銀聯look卡個rate仲好，又可以有折

深水埗深之都有間，名一時醒唔起

老餅學開師父鍾意數錢

鐘意屌人妖嘅會計佬 long time no see

Ssp都OK

發達鳥
重慶堅成
或者約我 我去完日本仲有yen

妳留下次用啦，我仲有台幣泰幣都冇兌翻，留下次

準備去台灣
最近好忙無上連登，沈門同樓post幾好嘛？

沈門冇人搞事嘅，ok，樓post唔知，有啲我block咗睇唔到

沈門好靜，係呢個禮拜先旺翻啲，二月個劑之後少人好多 ，朱巴practice之後都少見

好多師兄返左黎

太耐無上唔認得你係邊個
朱巴要做大狀，點同我地

係喎，朱仔單嘢點呢

舊年呢個時間啱啱入門
走左去沽2018同700

等做大狀，囡囡自會出現

有慧根

男人冇瀨過嘢多沒趣

朱仔絕對有say啦！
佢自己太謙姐

瀨野多過食飯嘅我...

以佢人品同職業，除非嗰樣衰過老貓，否則時間問題嘅啫，基本因素得遲早反映出嚟嘅

係囉！
緣份未到姐

女律師見過有啲唔差喎，早2年律師遊行嗰次我喺現場睇晒，我有去

朱千雪都做返律師啦！
朱仔同佢傾兩句應該有計

朱師兄要求太高，睇唔上眼手jei

真?朱千雪律師嚟嘅咩? 其實我唔知邊個

講你唔信，我停留喺鈴木保奈美做東京愛的故事年代

新一代淨係識牙中

師父

女星仲認得林依晨嘅，其他好多唔知邊個，有次同太太去睇樓，同lift嗰個無線姐仔佢唔講我都冇發覺，依家都係唔記得乜名

新post\|/
好多師兄師姐歸位

想問下咁多位, 畢業後每月儲緊20K, 2個月都放左落去股票戶口, 賺賺蝕蝕最後贏得8舊
如何自處 好唔開心

近排d姐仔樣都無乜個性，望完打埋名都唔會記得

冇蝕已經好叻啦

我出左黎做野咁耐每月都儲唔到2k，試過買牛過夜2萬變8萬，最後倒輸收皮，日子咪又係咁過

都係既, 其實成日都買岩方向, 但1係中途賺少少走左 然後一穫差既決定就輸番哂贏果d
贏就贏小小 密密執 輸左輸番幾次profit

想襯後生慢慢儲大個本 唔想幾年後先後悔亂洗錢

幾日後就有人生頭兩粒金幣

大家咁話

聽落ok
學習心境開朗

終於記得入錢

今日係好日，星期5買落張lc 琴日溝左張，今日可以平手走人，又收到樓寶派息，正

最後一粒鐘先醒起

恭喜晒

好想知買緊咩，你既收入儲5年都比到首期啦

依家個市根本撚硬新手，除非做多D功課
要玩既用部分錢就好，熟左有信心先搞大D啦

玩唔掂最傳統返工對沖，如果人工幾年後仲差唔多，炒股又輸，仲慘過俾師父撚

遲到上香
\|/

然後轉頭我就賣哂樓寶佢入番廿粒楓葉佢算

返工對沖緊, 暫時都仲正數 真係好彩好彩

女朋友搵得好小, 想工作,股票都做得好D
人工話多唔多 話少唔少, 希望過幾年50K 啦

二師兄幾時去試

船長棄船, 樓寶變世越

邊個係第二梯隊, 快D補上

寶爺棄船

跟隨師傅腳步，ALL IN黃金等變2000USD
樓寶改名做樓越號

【全球跌市】手持騰訊500萬跌到不足300萬 何生：唔賣住等佢升番

騰訊今日重挫7%，表示持有「萬零股」騰訊的散戶何先生，對今日跌市表示擔心，並表示現在出售騰訊會「蝕底」，所以會靜觀其變。

以今年高位476.6元計，何生手持騰訊高峰期值約500萬元，如今跌至不足300萬，賬面蒸發約200萬元。何先生指，自己擔心騰訊進一步下跌，但股票升跌難以預測，現階段都是先觀察形勢。

他又認為：「如果蝕緊都唔賣住先，由佢先，希望佢遲啲起番多少。」他又認為股民現在應該持現金，不要入市較好。

記者：蘇承智

派息少嘅股票，升唔返上去就

至怕電腦大爆炸

Hack撚哂啲電腦，迫用家每月科水買手700先比佢用

越係邊個？

今日咁多師兄歸位

世越號個越

唔知今晚老美會唔會又爆返一半上黎呢？

啲遊戲股盤前一彈彈4-5%

如果你無乜技術 其實可以考慮月供熊仔 c浪一黎都賺緊十倍

正有此意

熊仔依家好壽命好短
唔知捱唔捱到呢個慢熊

好老實講 291 一定上唔到嫁啦 黎緊差唔多都終極一跌 值搏率其實都高

買遠啲實無事 同埋月供 識搬倉位就得

其車千幾點遠既動物都有10倍槓桿，都大過老美啲ultrapro啦，何苦下下近牛近熊

我個本連埋美股有40K 8K 1 注 分開5注頂唔頂得順呢個超慢浪

唔同 近牛便太多 同埋爆得勁
我0.01 一球貨都係一萬蚊 彈上0.02 走一半已經變左淨profit 推 一食到個浪 已經可以賺十倍呢

我宜家成日都買岩方向, 1係唔肯走1係低早走, 計埋D profit 唔夠一下大跌賠 好屎
用緊RSI 平倉大法

朱大狀呢？我有法律問題想請教

佢話有時間先上黎, 平時唔知有無MON POST

你高手啫
我忙到每日得1點至2點睇到市，玩近年熊我死左十年

自己有無用下技術指標同埋畫圖幫助先？

有呀, 我宜家主要用3分K 15分K RSI 睇位走 但好似好屎咁

如果我想正正經經學炒牛熊，要由咩學起

淫醫..i miss u

我都好屎
根據後生之秀晴巴講
睇熟林瑞芬本技術分析，睇埋其他野
做足功課，計好數就做到

朱巴條興趣班點!

太抬舉我 我好垃圾炸
我自己心得係 第一樣野 要識畫線 同埋計阻力位 仲有熟讀所有陰陽燭組合 咁大約就知點樣牛熊

呢本都易入口
Sorry 影相影得衰

唔好淨係用rsi 呀

我返工睇唔到圖
我想只係睇數字就大約知點走

牛牛咪有 一開已經見到唒

無牛牛
返工坐個位太開揚
禁電話時間唔多

30對我黎講都叫大注

新手建議起個百萬牛熊倉玩玩

有冇教學？

新手想問應該用幾多分k去睇

大師好靚仔 起碼後生咗20年

先揀一個方向
再揀一隻近牛
入100萬隻
細細地每一格跳1000蚊
有種既買最近每格10000

之前我1000蚊格姐

你地最近玩咁刺激
手痕

師父可以再戰多2個股災

賺撚左幾十個

期

又要聽師父

預測2018年10月12日 晚上錢錢錢內容

常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個 / 救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗 / 自己記憶力勝人一籌
-- 自己識歷史又識經濟 / 自己係投資, 人地係投機
-- 自己基本分析好,只係大戶令市場扭曲 / 自己有果句講果句,唔怕大戶歪理當道
-- 自己識心理學同行為學,EQ高過常人 / 自己既真正FANS,都係識思考既人
-- 打手根本係唔識,成日跟我口水尾 / 打手根本係由頭輸到尾,跟足我一定贏
-- 打手屈鳩我,因為我打爛佢飯碗 / 打手呃鳩你,話唔入市就係輸,洗你個腦
-- 打手係標題黨,以偏蓋全我既言論 / 打手連牛市熊市都未識, 聽佢地都多餘
-- 一股不留逢彈就沽 / BLOOMBERG新聞鳩UP唔好信 / 支爆係騙局唔好信 / 大戶愈沽愈高愈買愈低
-- 大PUT要浸浸落等食29800,26800,22000唔識PUT係你問題

全球新聞J點
-- 全球收水資產爆破 / 話左FED加息4-7次 / CRS稅務交換係收水等死 / 美帝玩死一帶一路 / 有行長吹唔加息 / IMF唱淡亞洲經濟
-- TRUMP係契弟老細性格 / 貿易戰捱得住就贏 / TRUMP大選狂砌亞爺 / 彈劾TRUMP要靠邊站 / 彭斯吹水係做SHOW
-- 債息升溫水煮蛙 / 油價升強美元 / 美匯穿94就彈 / 人仔破7
-- 美元為王萬劍歸宗莫沽 / 人仔狂跌莫買 / 睇住人仔美金對大市影響 / 港紙脫勾上人仔 / 新興國走資大爆
-- 2018大通脹 / 黃金信我必升點穿都買 / 油價我係睇好

本地股市J點
-- 熊市大鑊過九七 / 熊二彈等年尾 / 下降軌好強有貨要走 / 香港係美帝ATM / 施政報告供應土地 / 明日大嶼計劃
-- ELN ACCU CDS係大戶騙局 / 700我睇80蚊 / 388停牌新規 / 香港競爭力第一 / 財政部在港發債
-- 亞爺去槓桿先死後生 / 亞爺貿易戰有哂計劃 / 上証2638鎔斷位穿我唔係神 / 中央引爆地產P2P泡沬
-- 亞爺救市係騙局 / 亞爺轉左無水莊 / 北水唔會買樓 / 資本新規影子銀行 / 國進民退
-- 賭贏EUGENE福臨門好撚爽 / 青姐係紅顏知己星星相惜 / TONY屈我係低鳩能
-- 我一股不留跑贏英國王幾條街 / 英國王科網倉死哂死不改悔 / 英國王高位先買美股係自尋死路 / 英國王見跌講跌有撚技術可言
-- 大股回購係騙局 / 港匯套息走資 / 5仔加息資產等死 / 我係700第一淡友 / 香港經濟放慢
-- 納米樓劏舖假豪宅跌七成 / 中原指數大跌 / 樓市已經爆左逃生門已關 / 銀行估高樓價係騙局 / 重按業主等做負資產 / 樓花樓係高價接貨騙局 / 話左新樓散貨又唔信 / 新地樓穿底走賬面點贏都無用
-- 700/ 388/ 66/ 建行/ 平保/ 5仔/ 壽仔/ 舜宇/ 瑞聲/ 小米/ 吉利/ 眾安/ 恆大/ 內銀/ 內險/ 內房/ 本地銀/ 醫藥/ 賭股/ 亞里系 /好醫生全部都係騙局
-- 話左992否極泰來 / 941,1038係好靚 / 長實係我大牛愛股 / 長沽買7300 7331

H師兄辛苦灑

今晚真係唔夠膽入去

唔想對耳流野出黎
好耐未聽

H師兄 冇咩事呀麻???

H師兄回來了

H兄
冇事嗎？有冇浸親呀？

唔該H師兄

嘩屌早2日沈判美股mpf無左3k

H師兄
等得你好苦

唔該晒H師兄

想買埋袋鼠幣
但LPM冇貨

師傅又鬧隻鷹

5673 13-10-2018
02:48 沙田
星期六 過關
2X1
獨贏
連贏位置Ｑ
1 場 4 日日精彩
9 場

$500.00

黎黎估下我第一關過唔過到

雖然唔識睇 不過希望你中

deep v 你地贏, 星期一我又可以揀樓跳了

唔係太近應該無事吧

但係睇返圖都係陰黎

你第9場隻野冇左我地點跟呀

\|/

ADR qq 296

請教下 佢咁買係買佢獨贏定連贏位置Q？
完全唔識

頭關W, 尾關QQP

你班友真係睇到老美收市咁好精力

一早起身返工

我喺中段落緊去果下頂唔順開入左小小sqqq之後訓覺，訓醒就

即係第一場買獨贏 第九場買連贏位置Q咁樣過關？
如果第一場中就將個數買埋第九場？
其實過關有咩好處？

落左先沽真係要好大勇氣
其實逢低買定逢高沽呢個問題真係好難
價值股應該低買又驚老美入熊市買貴貨
沽又驚被人夾
夾你兩個月先落就pk

提早lock 左個賠率先？
利申唔識

原來係咁 受教了

浮動賠率，冇得lock
一般都唔建議咁樣買過關既，因為抽水會抽兩次，不過佢隔咁多場冇孖寶買，真係好有心水又冇乜所謂既

原來買馬係浮動賠率
btw 仲未出第九場心水出黎嘅

師傅早晨

趕唔切起床睇第一場
一起就睇到衝終點,得番1.9倍仲要輸埋

跟住點睇？

冇架啦,我本身入左1000
咪補番250第9場兩隻QQP
上簽錶之寶寶
輸埋就冇 訓多陣先

師兄近熊 ？

就算真係升 266應該一開市都唔會到啦

又係啲profit 嘔返曬出黎

咁賺少d姐 唔洗針嘅

每個月reset 一次

唔蝕就得 賺經驗

唔想好似師父咁人到晚年都剩係賺緊出show 錢

儲夠經驗到牛市就升得好快

輸鳩哂

下次再戰

上星期贏得多心雄左 依家睇番兩場原本都係唔應該買

下次我開定個ac入10蚊等你

阿焚，你下次賺咗嘅錢攞去買吓收息嘢啦！
好撚過你賭完落去又輸返

星期四冇食到真係衰個貪字

唔怕夾咪坐下 應該少反彈黎姐 262又去返個大阻力位

記著，期係得鳩特鳩登撚期貨黑期倉同期權倉嘅，跌咗或者升咗一個大浪就要止賺或者走半，唔係就算啱勢都會磨鳩啲工具，等啲倉想平啲靚位都無位食

262唔大，最大270，放假就計吓數啦

受教

收到 啱啱收工

肥佬言語間好似做撚咗淡，佢禮拜一如果繼續俾阻力位啲淡倉走一走好啲

好！我會留意住佢

師父係全能嘅神

同路人

2018年10月12日 晚上錢錢錢內容記錄

常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個 / 救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗Jed / 自己記憶力勝人一籌Jed
-- 自己識歷史又識經濟Jed / 自己係投資, 人地係投機Jed
-- 自己基本分析好,只係大戶令市場扭曲Jed / 自己有果句講果句,唔怕大戶歪理當道
-- 自己識心理學同行為學,EQ高過常人Jed / 自己既真正FANS,都係識思考既人
-- 打手根本係唔識,成日跟我口水尾 / 打手根本係由頭輸到尾,跟足我一定贏Jed
-- 打手屈鳩我,因為我打爛佢飯碗 / 打手呃鳩你,話唔入市就係輸,洗你個腦Jed
-- 打手係標題黨,以偏蓋全我既言論 / 打手連牛市熊市都未識, 聽佢地都多餘
-- 一股不留逢彈就沽Jed / BLOOMBERG新聞鳩UP唔好信 / 支爆係騙局唔好信 / 大戶愈沽愈高愈買愈低
-- 大PUT要浸浸落等食29800,26800,22000唔識PUT係你問題

全球新聞J點
-- 全球收水資產爆破Jed / 話左FED加息4-7次 / CRS稅務交換係收水等死 / 美帝玩死一帶一路 / 有行長吹唔加息 / IMF唱淡亞洲經濟
-- TRUMP係契弟老細性格 / 貿易戰捱得住就贏 / TRUMP大選狂砌亞爺 / 彈劾TRUMP要靠邊站 / 彭斯吹水係做SHOWJed
-- 債息升溫水煮蛙Jed / 油價升強美元 / 美匯穿94就彈 / 人仔破7
-- 美元為王萬劍歸宗莫沽 / 人仔狂跌莫買 / 睇住人仔美金對大市影響 / 港紙脫勾上人仔 / 新興國走資大爆
-- 2018大通脹 / 黃金信我必升點穿都買Jed / 油價我係睇好

本地股市J點
-- 熊市大鑊過九七Jed / 熊二彈等年尾Jed / 下降軌好強有貨要走Jed / 香港係美帝ATM / 施政報告供應土地Jed / 明日大嶼計劃Jed
-- ELN ACCU CDS係大戶騙局 / 700我睇80蚊 / 388停牌新規 / 香港競爭力第一 / 財政部在港發債
-- 亞爺去槓桿先死後生 / 亞爺貿易戰有哂計劃 / 上証2638鎔斷位穿我唔係神 / 中央引爆地產P2P泡沬
-- 亞爺救市係騙局Jed / 亞爺轉左無水莊 / 北水唔會買樓 / 資本新規影子銀行 / 國進民退
-- 賭贏EUGENE福臨門好撚爽 / 青姐係紅顏知己星星相惜 / TONY屈我係低鳩能Jed
-- 我一股不留跑贏英國王幾條街Jed / 英國王科網倉死哂死不改悔Jed / 英國王高位先買美股係自尋死路Jed / 英國王見跌講跌有撚技術可言Jed
-- 大股回購係騙局 / 港匯套息走資Jed / 5仔加息資產等死 / 我係700第一淡友 / 香港經濟放慢Jed
-- 納米樓劏舖假豪宅跌七成 / 中原指數大跌 / 樓市已經爆左逃生門已關Jed / 銀行估高樓價係騙局 / 重按業主等做負資產 / 樓花樓係高價接貨騙局 / 話左新樓散貨又唔信 / 新地樓穿底走賬面點贏都無用
-- 700Jed/ 388Jed/ 66/ 建行/ 平保Jed/ 5仔Jed/ 壽仔/ 舜宇Jed/ 瑞聲/ 小米/ 吉利/ 眾安/ 恆大/ 內銀/ 內險/ 內房/ 本地銀/ 醫藥/ 賭股/ 亞里系 /好醫生全部都係騙局
-- 話左992否極泰來Jed / 941,1038係好靚 / 長實係我大牛愛股 / 長沽買7300 7331

thx h師兄

岩岩發夢見到豚地波派錢
醒返, 屌你老母4000 都呃

H師兄有勞

仆街啦 原來有巴打同我一樣包淆頸入熊... 屌 臨尾收市前allin 左65484... 希望開市唔會蝕超過兩成

冇特別消息 無事嘅

//英國王去美股買野完全屙哂BUT甩, 追貨衰左就話乜野有保險線, 保佢條毛咩.//

茶樓飲樓，大笑左出聲，粒蝦餃幾乎哽死我

師父好波

供養父母可以免交稅

有勞H 師兄

謝H師兄

自住？

租緊畀人

一賣一買
佣金唔見十幾個
買新樓印花稅又唔見十幾廿個
仲有額外印花稅又15%果到50-100萬
過幾年再買下一間樓 新做按揭時個息口又貴一大截 一年比貴五六皮息

講漏左
正路係趁係依家樓價高企 轉按60%套返百幾二百萬出來再放入mortgage link
等過一兩年真係大跌市再撈股/市區細單位收租

屌鳩肥佬夾硬做淡
唔係等26500咩

我無產階級

收租可以賺幾多到

唔知你真心定假膠
不過要成功首先要脫離金融呢個表面風光實際乞食既行業
連一個中七畢業既護士仔同毅進PC仔都搵得多過七八成所謂既「金融才俊」

真心
我人工的確好低 20k都沒

抛丁圖求教

師傅燈香港政苦?

掉返轉諗
1981年中學畢業 之後係中大讀BBA畢業
果個年代大學畢業
撈左近三十年連一間自住樓都無 身家加埋都唔知有冇一千萬...

佢既思維模式不太適合交易/投資

入錯行返唔到轉頭

做金融呢行
一係做ibank IBD搞ECM DCM
一係就做證券行埋莊家堆做d犯法或者呃人既野

其他範疇 例如銀行（不論高中低層）同midd office back office 或者乜鳩PE Hedge Fund真係狗也不屌

成鳩日炒人 人工又唔高 九成人人工都無四皮
高級少少既就著住套西裝搵得六七八皮就以為自己係人中之龍 每次見到班Banker係linkedin哂命或者出飛機文扮金融才俊我都好想串鳩佢地 班傻仔到底知唔知自己人工仲低過毅進PC仔

midd office back office的確唔係咁好做

利伸：做緊

但其實hedge fund/ PE fund係幾好搵
2％／20％

係好搵
不過只限於班IBD出身既鬼佬同富二代大陸人
你班窮撚香港人就算入到去最多咪得2-4萬蚊人工
分bonus人地鬼老同富二代大陸人就幾百萬幾百萬咁分
你班傻仔港豬求其分十萬八萬就已經跪係地下叩頭感恩

我過去望望先
唔該曬H師兄

唔敢笑師父 我自己仲未搵返岩自己既工種, 每日係到浪費緊時間

沈振盈：周中假後恐重拾跌勢
10月14日(日) 22:45

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，上周港股大幅下跌，周一內地股市復市，人行降準令港股高開後回落，正是跌浪的開始。到了周三晚美股出現崩盤式下跌，令周四港股跌至25,100點水平。上周美股之跌，特朗普謂「這是大升後的調整」，但筆者卻認為，正是美股「牛轉熊」的前奏，是一個預警。

美股估值已極貴，未來的經濟前景，在貿易戰的陰霾下，絕對是看淡。企業盈利的增長率，亦將會受中國經濟放緩而受到拖累。故此，美股見頂轉勢的可能性頗高。

上周一為二十四節氣的「寒露」，曆法上正式轉入「壬戌」月。戌月正是多事之秋，此地支對股市偏向不利，特別是「壬戌」。今年為戊戌年，正是年與月支「伏吟」，對股市之衝擊尤其大。本周初的日子仍算利好，周三為重陽假期，小心假後回來大市重拾跌勢。

本周每日的股市走勢預測：

周一(庚辰日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，反覆上升。

周二(辛巳日)：天干屬金地支屬火，火剋金之局，上落市格局。

周三(壬午日)：假期。

周四(癸未日)：天干屬水地支屬土，土剋水之局，顯著回落。

周五(甲申日)：天干屬木地支屬金，金剋木之局，先升後回。

利申唔識
不過好少聽技術派高手係劃圖
多數都係睇各盤路升跌/成交估大戶做咗同想做咩
例如公海同你講睇圖點劃點計262有阻力
但文錦可能會同你講262有一堆盤沽咗所以點點點

師父睇淡美股

黃國英：中港美股市鎖定目標
10月15日(一) 00:05

豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，三扒兩撥，美股就已經回穩，開倉大平賣是否就此結束，依然是言之尚早。不過，自己的核心信念是優質股份是這個年代最主要資產配置，兩極化必然是終極趨勢，即使短期環境惡劣，也會保留一個核心持倉。

上星期在急跌到回穩之間，先減持後回補，整體持倉量減少，組合亦變得更集中，但就從來沒有大幅度撤退的打算。

中港股市的目標，主要是圍繞消費降級概念。美股方面，則是萬億市值三寶，以及輕資產寡頭壟斷行業，例如信用卡及信貸評級機構等。這些生意雖然也難免會受經濟周期影響，但基本上業務永續，而且股價近期一早已經大幅回調。目前環境如果要買，當然要買最好，萬一不幸中伏，亦可以安心守住揸長線。

至於撤退途中被放棄的一批，主要是中型科技股。公司歷史新，盈利基礎未穩定，以往狂升，是以前景作為賣點。不敢批死將來不會重拾勁勢，惟目前市場風險胃納下降，較少投資者會走偏鋒求超額回報，在反攻時的力度應該會較弱，如果掉頭又跌過，跌幅應該會頗大。現在沒有本錢博，自然要收窄範圍，到真的打贏一場反擊戰之後才算。

氣氛差，不是一味恐慌，只想保住本錢，甚至落井下石大手做淡。只看最近兩三個星期，自然覺得走貨最好。可是世上巨富，不是靠做生意，再以股票市價為本身生意估值，就是直接靠投資。即使是聲名顯赫的淡友，都只是流於一個大浪贏錢的霎眼嬌，所以長期保持鬥志應該會有着數。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

Yellow leg hawk
自知勢危？

沈振盈：周中假後恐重拾跌勢
10月14日(日) 22:45

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，上周港股大幅下跌，周一內地股市復市，人行降準令港股高開後回落，正是跌浪的開始。到了周三晚美股出現崩盤式下跌，令周四港股跌至25,100點水平。上周美股之跌，特朗普謂「這是大升後的調整」，但筆者卻認為，正是美股「牛轉熊」的前奏，是一個預警。

美股估值已極貴，未來的經濟前景，在貿易戰的陰霾下，絕對是看淡。企業盈利的增長率，亦將會受中國經濟放緩而受到拖累。故此，美股見頂轉勢的可能性頗高。

上周一為二十四節氣的「寒露」，曆法上正式轉入「壬戌」月。戌月正是多事之秋，此地支對股市偏向不利，特別是「壬戌」。今年為戊戌年，正是年與月支「伏吟」，對股市之衝擊尤其大。本周初的日子仍算利好，周三為重陽假期，小心假後回來大市重拾跌勢。

本周每日的股市走勢預測：

周一(庚辰日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，反覆上升。

周二(辛巳日)：天干屬金地支屬火，火剋金之局，上落市格局。

周三(壬午日)：假期。

周四(癸未日)：天干屬水地支屬土，土剋水之局，顯著回落。

周五(甲申日)：天干屬木地支屬金，金剋木之局，先升後回。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

而家賣敦倫金就冇事啦 日日賺

其實都算唔錯啦

【阿爺打救】深圳政府動用數百億降逾20隻A股押股風險

內媒報道，深圳市政府已安排數百億元人民幣的資金，由債權及股權入手，降低深圳A股押股風險，改善流動性，首批逾20隻A股已基本敲定。
上證報報道，深圳已設立由政府領導、並由經貿信息委、財政委、國資委及金融辦等10舍部門組成的專項工作小組，負責統籌及解決上市公司控股股東押股的風險，包括設立上市公司債權融資機制及設立優質上市公司股權投資專項基金，並按照市場化原則進行，方底包括過橋貸款、委託貸款等。
據知情人士透露，獲「救助」的公司將由深圳高新投、鯤鵬基金等管理機構按照市場機制和判斷自行遴選，但需要滿足三個條件，首先是在深圳市工商登記註冊的實體經濟領域的優質A股上市公司，包括高新技術企業、戰略性新興產業、優勢傳統產業和現代供應鏈等領域；第二，上市公司生產經營狀況良好，具有較好發展前景；第三是實際控制人無重大違法違規和重大失信記錄。
知情人士又指，基金購買股票的原則上，將不以控股為目的，不做第一大股東，不改變實際控制人對上市公司的控制權，而管理機構與實際控制人將約定在一定期限內，參考市場價格，由實際控制人贖回股票。

爆了爆了

師父袋底灰犀牛黑天鵝又成功出招

㗎妹已經瀨屎
今日仆街啦

今日睇黎又暴跌

師父\|/

\|/師父

好難講

潮吹mode

潮吹通常好快完

無限潮吹

10%消費稅真係

到港女潮吹

08:21【提醒】中國央行今天將公佈9月信貸數據。據彭博調查預估中值，新增人民幣貸款料從8月份的1.28萬億元增至1.3587萬億元；社會融資規模增量料從8月份的1.52萬億元增至1.5535萬億元；M2同比增速料從8.2%升至8.3%。

【電子商務法明年實施 將規範電商經營者登記程序】將於2019年1月1日起施行的《電子商務法》規定，從事個人代購、微商也須依法辦理工商登記取得相關行政許可，依法納稅。此外，今後幫親友帶禮物，被認定爲經營活動也要繳稅。中國政法大學教授趙旭東指出，新法明確的電商賣家辦理市場主體登記和稅務登記，爲依法繳稅創造了相關條件。（央廣）

QQ又中招

港女乾插
邊有水

想沽都搵唔到位

\|/ 師父
各位師兄早晨

阿爺真係好水緊

上水水貨客自求多福

M2

終於砌掂數出得

A股快報：兩市融資餘額跌穿8000億人民幣
10月15日(一) 08:57

滬深兩市融資餘額跌穿8,000億元人民幣(下同)，創2014年11月25日以來新低。

截至10月12日，上交所融資餘額報4,826.68億元，按日減少66.94億元；深交所融資餘額報3,104.02億元，按日減少58.84億元；兩市合計7,930.7億元，指日減少125.78億元。

－－－－－－

09:13【央行今日零投放零回籠，降準落地對衝MLF到期】央行今日不開展逆回購操作，今日無逆回購到期；今日降準正式落地，週六有4515億元MLF順延至今日到期。

今日降準

但係冇北水

降親都跌，陽萎the皮

有錢都救九陸市先啦
港女wfc

MLF到期唔續, 無錢啊

天崩啦

秋官係師叔, 咁侵侵應該點叫

認真
與其做個著到成身名牌出入中理但永無出頭天得兩三皮野人工既金融民工
不如做倫敦金或者其他衰野去呃鳩人搏發達
師傅都話中環一半人係騙子

某套改編成電影既高登小說個作者都係靠偷呃拐騙呃廢老既錢發達

得三萬零人工
分10萬bonus
年薪50萬

毅進PC仔做到30歲左右年薪都40萬
金融才俊喎 做大deal億億聲上落
分分鐘裝修佬人工都高過你

過多六七年連ACO既頂薪都高過Morgan Stanley JP Morgan入面班做mid office既HKU CU精英

Qq
銀娛

屌升返曬嘅

嘔返晒千跌嘅profit

【市場消息】人民日報：我國經濟「棒棒噠」
2018-10-15 10:00:25

人民日報報導，我國經濟體魄好，更體現在精氣神上。面對新挑戰、新困難，不迴避、不動搖，聚焦「六個穩」，做好自己的事，我國經濟沒有過不去的坎，體能「棒棒噠」。

人民日報指，隨著中美經貿摩擦升級，以及經濟發展進程中結構性矛盾的顯現，對我國經濟的研判，社會上也出現了一些疑慮和擔憂。

人民日報指，觀察我國經濟就如同識別人體一樣，健康與否，不能只看表象與局部，更要透過體徵、體量，看體魄。體魄好，首先體質要好。經濟走勢是否健康，不能只看增長得快不快，關鍵要看運行得穩不穩。

報導指，上半年，我國經濟增速為6.8%，連續12個季度穩定運行在6.7%至6.9%的區間內，波動區間僅有0.2個百分點。如此窄幅的波動，又是在我國經濟總量突破80萬億元的基礎上實現的，可見我國經濟發展的「大盤」是穩的。

人民日報指，更何況，前8個月我國城鎮新增就業完成了年度目標任務的90%，居民消費價格溫和上漲，外匯儲備始終保持在3萬億美元以上，主要宏觀經濟指標全部運行在合理區間內，我國經濟可謂底氣十足。

人民日報指，體魄好不好，還得看肌肉能力、筋骨韌性、體格體態是否符合相應標準。穩居世界第二大經濟體的我國，經濟步入新常態，比起體量的繼續擴容，質量、結構和效益是判斷健康與否的更重要的參照係數。

報導指，如果不執著於用放大鏡糾纏個案，而是統攬全局、觀察整體，我國經濟出現的局部指標波動，不乏強筋健骨的成效。今年以來，我國基建投資增速持續放緩、一線城市房價同比漲幅回落，這既與我國所處的發展階段有關，也與我們主動作為、防範和化解系統性風險有關，更是調結構、促轉型的積極成果。需要注意的是，在基建投資增速下滑的同時，製造業投資、民間投資增速持續回升，高技術產業投資增速更是一路領跑，這意味著先進產能加快壯大，落後產能加速退出，優質供給蓬勃孕育。我國經濟結構更佳、體態更優雅。

報導指，看需求，市場紅火升級旺。在社會消費品零售總額增長平穩的同時，教育、文體等被統計忽略的服務型消費延續爆發式增長。上半年，最終消費支出對經濟增長的貢獻率高達78.5%，內需拉動經濟增長的作用越來越明顯。隨著中等收入群體不斷擴容，巨大的消費升級需求還將持續釋放，這也意味著我國經濟增長的平穩性會進一步增強。

人民日報表示，看動力，創新挖潛後勁大。我國市場主體數量已超過1億戶，新動能對經濟增長的貢獻率超過1/3，創投資金管理規模已經接近2萬億元，躍升為世界上第二大創業投資市場。隨著創新創業實現了「從局部到整體」「從現像到機制」的跨越，高質量發展擁有更廣闊的迴旋空間，這些生機勃發的動力因子也是經濟穩中向好的「加分項」。

報導指，看底牌，工具豐富經驗足。改革開放40年，我國先後成功應對了亞洲金融危機、國際金融危機等一連串重大外部衝擊，每一次的從容應對都積累了大量有益經驗，使我們能夠坦然直面並最終戰勝各類風險挑戰。央行公佈的2018年第三季度問卷調查結果就顯示：企業家信心指數為71.1%，比去年同期提高2.4個百分點；傾向於「更多消費」的居民佔26.0%，比上季度上升1.3個百分點。企業有信心，市場預期穩，就是我國經濟巨輪最好的「壓艙石」。

報導指，經濟運行從來都不是百米衝刺，只拼速度，僅看一時。它更像是一場馬拉松，既考驗身體的耐力，也挑戰心理的承受力。只要我們變中謀穩、穩中求進、進中突破，憑著當下我國經濟的這股子精氣神，我國經濟航船一定能夠劈波斬浪、行穩致遠。

師父近排又著返燈係到撚人
各位睇路

周一(庚辰日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，反覆上升。

周二(辛巳日)：天干屬金地支屬火，火剋金之局，上落市格局。

周三(壬午日)：假期。

周四(癸未日)：天干屬水地支屬土，土剋水之局，顯著回落。

周五(甲申日)：天干屬木地支屬金，金剋木之局，先升後回。

收到! 提水提得咁明顯 gei

睇黨報同睇大摩報告都係一樣玩法

樓寶又沈

REIT 沈得好勁，師父又可以認叻。但從長遠睇，只要香港經濟唔崩潰，基本上lee類固定資產投資基金加穩定派息都係持續看漲。

992強勢回歸
未上車嘅請把握最後機會

真·股王

可唔可不彈返上去呀

可唔可以

就不彈返上去

我估遲早都會補返個裂口既

【實戰理論】美股危機訊號已現（沈振盈）（15/10）
2018-10-15 11:12:19

去週市況大幅下跌，週一內地股市復市，人行降準令港股高開之後回落，正是跌浪的開始。到了星期三晚，美股出現崩盤式下跌，全港股跌至25100水平。去週美股之跌，特朗普謂「這是大升後的調整」。但筆者卻認為，正是美股「牛轉熊」的前奏，是一個預警。美股估值已極貴，未來的經濟前景，在貿易戰的陰霾下，絕對是看淡。企業盈利的增長率，亦將會受中國經濟放緩而受到拖累。故此，美股見頂轉勢的可能性頗高。

至於港股的情況，筆者相信經過去週的震盪，本週會是反覆喘定，恆指略作反彈。根據過往數月的統計，當指數大跌之後，反彈的幅度約1000-1500點。故此，26200-26500將會是頗大的阻力位。現時的市況，要作短炒確實困難，皆因投資者的情緒變化頗大，指數的波動亦大。但大方向則頗為明顯，就是熊市跌浪已確認，大家只可以用熊市的策略應市。在熊市中，策略上不能進取，不宜作長線買貨的部署。現時仍然要手持現金，小注逢高造淡。

//現時仍然要手持現金，小注逢高造淡。//

師父你晨早輸撚哂啦，仲邊有錢呀？大佬
又無中生有，生安白造？

師父爆升

左一巴右一巴定係冇走到牛

好耐無見「阻力位」出現，舊年一出黎沈家軍就破俾師父睇

佢老人家想開淡想到特登比阻力位

255都未企穩，睇到265

小注牛牛G持師父

點解多咗幾個未見過嘅講嘢嘅

我都唔知，入門無耐唔知是咪師兄上水

上邊果幾個?
係到足左年幾水未見過呢幾個名

我新join連登...

仲要j 圖都冇張

係

中國430萬億樓市面臨爆煲 5折出售仍無人問津

跌貢少

樓越號

爭d做左808接棒俠

過夜

Yeah~~
今日考電單車老強pass

出車去威

唔威住，我其實想渣三輪車。
但係係觀駕對得呢牛肺車多的時候，又都摸下棍。
始終極力子係男人的浪漫。

師父會唔會一劍鎮神州？

【大師午間教路】恒指或下試二萬四
10月15日(一) 12:35

訊匯證券行政總裁沈振盈指，港股反彈力度不夠，未來一兩日料以上落市為主，恒指25,000點暫可守得住，但周三(17日)重陽節假期過後復市便另計，有機會跌穿二萬五關，現不值得博反彈，反而可吼高位做淡倉。

－－－－－－

師父，入左call想搏反彈，聽日走，唔好沈我

435 同808 重傷

鳩頭又兩邊擺

師父又打羅叫人搵位沽 會唔會拜完山就夾鳩師父

唔出奇，今日都着左燈

阿爺插到

拖累港女

精彩

唔好估，有圖可捉路

個聖物圖已經一碌碌咁被碎上。

25000未打爆

師傅今日話重陽後出事

係喎，我攪錯晒……即係師父一野就來一個全壘打宣言?

10% tax

爺閪日日都1-2%起跳, 睇黎好快2000點

太遲睇到, 走唔到

唔記得入番隻重陽概念股1448

唔好咁話師傅啦
佢上星期五叫人開淡算ok la

等下次清明入返

師父隻金又爆啦

而家都抵買啦

聽日入

老美大沈判

淫醫

金價 楓葉金幣成萬銀一粒了

支房股生存大戰

樓寶每日都回購緊10-20萬股
abandon ship!
abandon ship!

香港咁細既地方儲備等於支那房產總量1/430

有息收理得佢drop to 0 ar

0既5%息=0

Sink

我認真左，u win

今期師父紅到港漫

成個淡友post無一個牛過
淨係問幾多熊 留半定加注過

原來係咁

咁又夾唔得幾多既 有西力咩

無錯，遠熊可以keep吓，五格走，回十零格買返囉!
我講過近牛搏反彈係高手做法，師傅都係咁講啦

丁圖回下血？

殺你！

又唔係咁計喎師兄，派息係每股計，就算每股價值係0，都會有息架，除非以股代息

賀歲片「我真係恭喜你」成真 於明年初隆重登場！！！

東女人

「《恭喜八婆》會喺10月底開鏡，演員有一眾年輕時代已結為金蘭姊妹的女星參加演出，好似李嘉欣、邱淑貞等，另外洪欣及蔡少芬都會係八婆成員。李嘉欣與洪欣更有多場精彩對手戲！男仔方面，依家所知會有大劉、王晶等，

睇到堆演員覺得好唔對路，睇埋下面 大劉王晶

已經冇人再講樓寶大特價
一日低過一日

其實地盤夠多，呢度講一樣，嗰度講另一樣，就實有一樣中嘅。其實大C係港股策略王嗰度已經由八月開始睇好返騰訊㗎啦：

所有評論：

8月文章，睇355

9 月文章，睇340

樓寶做乜鳩日日插？

美債息高, REITS資金轉去債市

我坦白咁講...

納dee

你賭場馬上落都唔肯啦

你賭場馬上落都唔止啦

我賭好細咋其實
啲人每個賽馬日都賭幾百
我每幾個賽馬日賭一千

樓寶個價仲撐緊一定程度上係回購
佢回購上限係幾多之前有冇公告講過就要睇番
美債又高息，黎緊又加息
5%感覺上唔夠了

樓寶唔係收息長線用咩 個個想短炒咁款

師父日屌夜屌既睇小小又唔撚聽人講
禁題黨 打手

mola mola

???

pput左好多？

今朝有CPI, PPI

周一(庚辰日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，反覆上升。

周二(辛巳日)：天干屬金地支屬火，火剋金之局，上落市格局。

周三(壬午日)：假期。

周四(癸未日)：天干屬水地支屬土，土剋水之局，顯著回落。

周五(甲申日)：天干屬木地支屬金，金剋木之局，先升後回。

師父 \|/

早d出門口/唔好搭狗鐵，3線都壞

唔知有冇得罰錢
頭班車壞到依家

狗鐵搞港獨

因應情況，加推到4線受阻

沽撚爆66

上次都係罰得少少 冇用架

75%股東係政府
罰佢咪即係罰自己
左手交右手

必定受沈

已經搵定沽，沽爆66

66

上次沙中線單野都係開市跌2%，之後d人搶屎咁買推番高個價

最多人搭果三條全壞，狗鐵真係世界級

66 勁假仲升

陣間老貓又開返工=xxx系列

似

【實戰理論】美股正在做頂（沈振盈）（16/10）
2018-10-16 9:09:12

美股正在做頂

上週五港股反彈一日，昨日又跌逾300點，市底確實是疲弱。美股情況也類似，昨晚好淡爭持，走勢反覆，最終仍是跌市收場。美股三大指數之中，最令人憂慮的，始終是納指。美國科技股估值過高，加上中概股的大跌，科技股已成為投資者減對象。

現時全球股市，大部分已確認進入熊市，只欠美股。過去半年，美國用「吸星大法」，透過加息、縮表及稅改，將全球資金吸回美國，導致美股強者越強。然而，股市始終要反映合理估值及經濟前景，要來的始終要來，只等時機成熟。大週期的轉變，是需要時間去發酵的。美股的牛轉熊週期逆轉，就等如航空母艦在窄路掉頭，一定要反覆上落多次，才可完成。以近期的消息面及外圍市場的走勢而論，美股正在做頂的可能性已極高。

至於港股方面，淡勢已越來越明顯，內地股市又疲不能興，沒有了「真北水」的眷顧，難望可以大幅回升。筆者仍然相信，今年的低位仍然未出現，此刻並不是博反彈的時候。

係唔係要開始搏彈

\|/ 師父

要睇上證

加價就識 壞就成日壞

咁仲沽唔沽好

師傅又贏，錢錢錢話呢個星期好大浪

佢估有新低，所以叫唔好博反彈

10月16日 09:30
中國9月CPI同比 2.5%，為7個月新高，預期 2.5%，前值 2.3%。中國9月PPI同比 3.6%，為5個月新低，預期 3.6%，前值 4.1%。

新低

992股王又爆

第二隻騰訊

統計局：9月份CPI、PPI漲幅總體平穩
2018-10-16 09:37 國家統計局

中國9月CPI同比 2.5%，為7個月新高，預期 2.5%，前值 2.3%。
中國9月CPI環比 0.7%。
中國9月PPI同比 3.6%，為5個月新低，預期 3.6%，前值 4.1%。
中國9月PPI環比 0.6%。
數據公佈後，離岸人民幣兌美元變動不大，暫報6.9160。

國家統計局城市司高級統計師繩國慶表示，2018年9月份CPI、PPI漲幅總體平穩。CPI環比漲幅與上月相同，同比漲幅略有擴大。其中，食品價格上漲2.4%，漲幅與上月相同，影響CPI上漲約0.46個百分點；非食品價格上漲0.3%，漲幅比上月擴大0.1個百分點，影響CPI上漲約0.25個百分點。PPI環比漲幅擴大，同比漲幅回落。從環比看，PPI上漲0.6%，漲幅比上月擴大0.2個百分點。從同比看，PPI上漲3.6%，漲幅比上月回落0.5個百分點。

平穩

維穩

M1M2幾時先砌到條數出啊

掃墓前要穩定人心

日後既年青人應該會後悔
點解無係今日入股王聯想

問君能有幾多愁

琴日唔係砌左略升咩

琴日貸款咋

係數被消失左

其實人民幣到而家都未爆真係好勁

個post 嘅回應講到好有問題
其實諗真d 係咪好正常
假設中美兩個經濟體n 年後同樣發達
兌人仔1:7之下
人仔貨幣理論上有7倍美金量？

地鐵今日免費？
佢無扣到錢

仲敢收錢 ?

無人put 66,仲有得升

謝主隆恩

992 爆到$5.14

992

金幣真係好細粒
咁細粒一粒仔野就差不多成萬

寶少呢期轉玩金？

係咁上下啦！
皮幾嘢想有金磚

鑽石仲搵笨柒 買金/白金都唔會買鑽石

贏左錢手痕買左楓葉同熊貓各1粒
本身有諗過一野買廿粒
但諗諗下我買咁多黎做乜，買金不如買2840

但閃令令咁真係幾靚，搞到我真係想買執金磚仔

要落銀行買？洗唔洗佣金手續費果啲？

我LPM買咋 寄上門
金幣本身已經有溢價架啦

原來是咁

鑽石不嬲都係商品嚟，係呃啲女人

鑽石真係算柒數啦

食家邊有人戴金戒指 又唔好睇

港女有無咁弱呀

戴開粗金鏈

ff

樓寶 日日跌 好盲目

好唔好放左佢等低撈？好似仲要捱一陣

2382有乜資格綠燈

我偶像都係

師父含糊原因

今日10點前開mhi lp250 而家走左有5舊水執

鑽石係要黎鑲牙既

想g

聽老一輩走佬帶鑽石

鑽石輕, 易收藏, 塞入屎眼都仲得
帶住幾百條金條點走佬呀

夠碎夠輕夠易拎
但其實冇出世紙仲有冇人會收

大陸班官該買哂鑽石，成日幾噸紙係屋企搞咩

大陸邊有咁多石買, 有都驚係流野
要買就要黎香港或者外國買, 咁o個幾噸紙點帶出去磅水

點會無人收
證書只係俾個信心你同易D分姐
有證書都可以撚狗

有心既分批做，不過可能唔夠佢貪返黎既速度就真

個個都十億八億咁計, 邊買得咁多石, 梗係要買下樓買下古董呢樣o個樣

琴晚食飯開電視, 發現康業個借錢廣告成功洗左我腦, 提住我何來是狗

平穩地跌？

今日會唔會收灰色為拜山做好準備？

已經冇人再講特價

Again
Abandon ship!
Abandon ship!

已經跌左一成

宜家跳船好傷

你老闆

支那佬走資手法層出不窮

世越號

有無人可以頂上阿寶個位

冇船長呀

我熊左

升緊

有冇得整gif

寶師兄叫完abandon 之後真係再繼續插

Mayday Mayday

係咪要減持少少？
想拎多少少本入熊仔

never all in...

完全彈都唔彈下

單日2K...買中真係發撚到豬頭...

有生之年唔知會唔會見到

師父肯入貨一定得

牙肉都吉鳩爛

科技股斬倉？
屌米瑞x

呢個時候睇RSI仲有無用

jm9

我都想知, 跳樓咁嘅款

除非道期4點前倒水，唔係既話唔會穿25000既

你永遠不知道

7.7了

流星號

岩岩望一望先發現原來上證咁多裂口

流星號都係爆左

下年上證去番建國底吧

今手最高升250點
依家跌150點
高位計起又冇左400點

嚟料！！！

軍醫再浦頭

搞到我都想即刻跳船啦

訓醒樓寶又

大師兄

而家靠老貓cap牙中死得，好在有其他人幫手

4.74

老貓剩係識打格仔

我岩岩睇左流星號回購回條
原來每年回購上限係發行量既10%
即係基本上係冇回購上限

自從樓寶號開始一直跌唔停佢都有KEEP著回購但力度比較細
如果佢喺升市既時候咁樣買既話就有用,KEEP著隊緊既時候咁樣回購法就純粹俾逃生門人走

咦張圖係咩圖黎 點解忽然出現左左喺我POST入面

李亞寶自爆真名

仲有打丁

歡迎起底呀 反正唔係我黎

樓寶

你大我呀.gif

利申唔識起

依家係流星號啦

隻死臭貓，日撚日想人跳樓

點呀李沛膦

求求美股唔好再插落去
撈左ATVI

寶兄近排叫乜出乜喎

好似話聽左師父講, 又cash 又買金

佢叫完杜期即彈左上去，寶兄去邊度轉運黎？

李阿寶原來真係姓李

琴日掛74.5盤入ATVI
諗著冇咁快到
掛完十分鐘內一野插落去馬上到位

QQ 反 Cap

改名，樓猩(流星)，點都好過樓醫(留醫)

又要打J

金價我喺119X既時候買左兩粒金幣即時激賺左幾百

金幣真係好靚

實金賣翻差價幾大左右

如果唔係金幣既話係差幾十蚊
金幣的話度度唔同,有2%溢價左右

早兩年金幣都係差幾十蚊咁大把,係唔知做乜上年開始金幣都當普通廢金咁回收,所以就有幾百蚊差價
華僑永亨個回收價成日都好似幾靚,但我冇打過去問所以我都唔知

但高達入面流星號最尾係解體爆炸

綠燈收 睇黎星期4上證會再夾高夾撚死師父

走熊，賺左分奶油多……聽聽好好拜山。

跟

英國皇帝已經完全敗走

Abandon

X2
真心

已開定新post

沈陣營第一百九十二期 - 高追騰訊供緊樓，問君能有幾多愁

我就日日寄情工作，不望樓寶個價

啋

Freedom = 財務自由

Justice = 大戶正義

係師父嘅正義

師父幾時先肯爆seed

尾市qq反cap咁撚癲嘅
冇走到熊又要坐 坐下坐下就黎變正股啦

【大師午間教路】主打沽騰訊
10月16日(二) 12:38

訊匯證券行政總裁沈振盈指，無論港股或美股都勢弱，現無謂博反彈或撈底，應保持淡倉，多少也好，可沽大藍籌，主打騰訊控股(00700)，或買一些反向ETF。

大師指，長線投資者的策略應以揸現金為主，部分可轉為美元，或少量加元及英鎊，並可買少量黃金，金價在1,200美元邊或樓下絕對抵買。

－－－－－－

肥佬

下期標題建議
前有王挫司(師),如今沈震鷹

標普：中國地方政府債務可能達6兆美元

ok

已經唔知係幾多個零

總之支爆is a must

屌那媽啲金幣真係好撚靚呢 好想再買幾粒

成日講，相都冇張

蒜鳩數啦，過多兩個月又話都唔好玩嘅，金價又跌

樓寶號算係寶爺玩最耐嘅玩具

隻嘢慢吖嘛，蒜係咁啦佢

閃令令咁

有冇相呀

好細粒 要買多d先靚

寶爺，不如玩呢隻

不過溢價應該仲高，同埋難轉手

講起金
我細個有親戚送左隻牛俾我
俾我玩彎左
係literally 彎左

文采好到爆

淫醫好好記性

麟仔比人睇穿哂

等2019版 每年買兩粒算
除非真係覺得打到黎要著草

過癮既野你地識乜

彈呀 衝呀

清明重陽係咪唔應該上香比師父
呢兩日上好似有啲不敬

u fatfat la

淫醫好波

師父 \|/ 重陽登高一齊go go go

\|/cfu

尋晚美股會唔會係升得太多？升到有d唔健康

個市撚到咁

\|/
美股做乜咁升法

Fung guo ga goo

起身以為ig壞左

師父今日會唔會俾指示
師父同船，錢如噴泉

你地上唔上到youtube?
壞咗？
alphabet 大跌7成俾我買

㩒咗入淡友post
係咪大部分玩指數牛熊交流

【港大俊男毒招玩女】氹多名港女上床SM虐打 仲逼女碌卡借錢供養

牙鷹先話減持美股幾日
彈個500點比佢

老散鳩買區
利申 鳩買左又要夾

佢真係好黑

傻散鷹

另類好身手

師父午安 \|/

派膠撚散流
個邊基本上除非想笑下否則唔洗睇

中共內外交困 傳急開四中全會 月底舉行 商貿戰對策

上水貼個J圖

老美大反擊

唔通會好似2月果次咁

This wind can not long

下次想睇咩類型

人妻

\|/ 沈大師

識食

News Anchor
水著女優

慢慢觀賞 學下影相技巧先

參考希哥d相你會有獲益良多

edc

影音大師

出面做乜撚野咁多富途打手

有嘢送吖嘛

勁煩

財經台淨入沈門，理撚得佢地

老美又跌返尋日啲升幅

扣埋都係升緊兩百幾三百喎

美國佬特登玩港女

富途牛牛送股票😂

市場係唔理性 只睇結果 所以你見黑期已經打回原形

但係255好似真係好大支持

成班牛牛做乜春

假咖d奶

幫我助力攢人氣，送你熱門股票

富途派股宣傳之餘仲可以幫手散貨
派親都係北水股
9成係收左discount接貨
然後益下你
3股你唔會沽又托到價
呢招財技高

仲要呃埋出貨手續費

係囉，講撚到慈善機構咁派股
邊有free lunch...
美國d平劵商咪又係要賣data俾高頻交易商...

所以到時千祈唔好收息成$30

引用：#1屈臣水蒸餾屎 • 23s

1. 用private mode開link
2. 用不同social account開户
3. 每個新account可以加16分
4. 50分可以抽一次
編輯引用

1. 用private mode開link
2. 用不同social account開户
3. 每個新account可以加16分
4. 50分可以抽一次

可以係咁loop

今年試幾次係咁

係喎，點算

仆佢個街
中伏
咁咪即係要我焗買一手939收息

富途六週年 壕撒股票雨

互幫，祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

唔係掛

發覺香港普遍女人都有自信到痴哂線

\|/
師父幫幫手燈返落去啦

美股又撚狗

【實戰理論】美股正在做頂（沈振盈）（16/10）
2018-10-16 10:40:39

美股B

美股正在做頂

上週五港股反彈一日，昨日又跌逾300點，市底確實是疲弱。美股情況也類似，昨晚好淡爭持，走勢反覆，最終仍是跌市收場。美股三大指數之中，最令人憂慮的，始終是納指。美國科技股估值過高，加上中概股的大跌，科技股已成為投資者減對象。

現時全球股市，大部分已確認進入熊市，只欠美股。過去半年，美國用「吸星大法」，透過加息、縮表及稅改，將全球資金吸回美國，導致美股強者越強。然而，股市始終要反映合理估值及經濟前景，要來的始終要來，只等時機成熟。大週期的轉變，是需要時間去發酵的。美股的牛轉熊週期逆轉，就等如航空母艦在窄路掉頭，一定要反覆上落多次，才可完成。以近期的消息面及外圍市場的走勢而論，美股正在做頂的可能性已極高。

至於港股方面，淡勢已越來越明顯，內地股市又疲不能興，沒有了「真北水」的眷顧，難望可以大幅回升。筆者仍然相信，今年的低位仍然未出現，此刻並不是博反彈的時候。

好驚師傅

依個舊既自

連堆唔係講股票既tg grp都見到富途送股link
D人咩心態

股災不遠了 多咗人衝入去玩又覺得見底

個問題d人聽到送股就已經勁多reply...
有冇諗過實際情況會有咩用
你話你送一手939就話姐

有部份大陸人仲睇得清過我地香港人.香港人幾時先醒.

個個見免費就走去衝咗先 跟本冇諗過 驚執輸

好文好文...

咁呢個係香港人精神黎 執輸行頭慘過敗家

28000 ?

勁假+1659

升千幾點

爆升

最近既熊證喺邊

來來來，搶紅包了。

有咩分別

大家都是支那人，不用分得那麼細

肉酸得好緊要，好似走難咁

支那個雞棚搭到咁高，睇黎支爆喺上黎都真係會好大獲，之前只係欠侵侵呢個癲佬先俾佢搭到咁耐啫

\|/ 師父
成條街都係牛牛post

師父會沈判佢地

好文
too long please read

【實戰理論】美股命不久矣！（沈振盈）（18/10）
2018-10-18 9:00:06

踏入10月，港股走勢疲弱，自月初至今，恆指已下跌了逾2300點，回到去年七月水平。十月跌勢加劇，意味著熊市一期已近尾聲，進一步向下尋找底位。然而，若以過往熊一的跌幅來作參考，估計指數會下25000點關口。而接着而來的，就是熊市二期的反彈浪。但熊一轉熊二，出現之前一定會有明顯的訊號，這就是市場情緒會極度恐慌，極度悲觀，評論一面倒叫散戶沽貨離場。

九月初大市下試26200水平之時，筆者曾建議大家博反彈，但反彈至28000點之後，筆者亦建議大家極減好倉。到了月初，恆指第二次回試26200之時，已忠告大家不要再博，皆因外圍情況已惡化，負面的因素再不斷發酵，正是要破底的徵兆。

中港股市疲弱，美股也有見頂跡象。若論基本因素，美股已具備了牛市轉熊市的條件。但在技術走勢上，仍欠少少確認的訊號。但在中美關係惡化升級，全球經濟下滑的預期下，相信美股命不久矣！

踩埋入黎

一開即冇200點 入唔到熊

上證個底真係一穿再穿

師父個鐘雖然壞，但總有機會中

同你一樣，唔高追熊，見到阿爺咁跌法有d鬼鬼地。少心被夾。

爺西想點
日日無迫

美股命不久矣！
言下之意即係黃腳鷹都命不久矣！？

師父出埋生死符

下期標題：美股同黃腳鷹都命不久矣！

1211隻西野, A股跌2.幾% 佢升1.4%

高追就不了啦

十萬熊軍出征了

你加咗？

岩岩彈一彈加幾十點既時候加了 67455
目標價0.1！

玩多次百萬-1

冇近熊
最近都成千點

同埋都係過過癮

年青人應後悔當初點解無買聯想
痾煙聯想無買樓
問君能有幾多愁

原來同俄佬買貴油

得果幾股, 50蚊以下果D 沽要蝕俾佢

寶爺

美期插！呀爺插！廿萬熊軍出征

港股升！加沽！30萬熊軍出征！

港女搞獨立...

但港女255支持位好強勢喎

ABANDON SHIP!

You’ll see boy

嗚啊開左個頭就好想繼續加 依家每格300

彈呀拿
75入一注
72入一注
69諗著入一注禁撚錯左賣
然後70補番兩注

67455！熊！熊！熊！

爺閪摺埋啦屌

完美拖累港女
B浪冇望

依家賣既話扣哂野都仲有600蚊咁上下袋下

點解啲野仲蟹緊

爺閪快穿2500崩落去！
美期快啲隊！

嗚啊好過癮呢 百萬熊軍再起之日距離不遠了

阿寶同船, 錢數不完

想問英國皇帝而家仲有冇向報紙串師父？

我記得以前聽人講翻大陸入油
原來已經係10年前

繼續熊

前晚整左張細恆lp，竟然今日可以賺住走

q熊得10格 繼續放到80
流星號重回軌道 無事啦

留名睇麟仔領軍

出面又多個樓淡，叫宮什麼園。樓淡人多勢眾

等緊百萬大軍出現

麟仔

寶兄唔係麟仔，一定唔係

屌妹撚夠未

下個星期先玩啦，入得黎又預備放假

btw, 爺閪會唔會穿2500
力證2018/19中國經濟突飛猛進

阿爺唔係call緊會架咩？點解仲跌

跌空間有限 升空間無限

今日拎咗study leave啱啱先瞓醒
仲以為會爆升五六百點

爺閪dropping to 0 港女算係咁啦

call嚟沽貨

岩岩入左個完全收唔到上網既結界一粒鐘
嚇到鳩縮

縮到得番一粒

【大師午間教路】集中火力沽滙豐…

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，外股市在港股假期期間出現大變化，美股升逾500點後後勁不繼、滬綜指又下試2,500點邊；估計港股磨多2、3日，或下試24,500點至24,600點水平，此關不容有失。

Cfu算唔算比左支持位

師父上次主力$185沽港交所，結果 ...

見到個TOPIC好想笑...

5仔俾師父祝福完有機會大升

往死裡跌！

話時話猩猩過左重陽果堆大注牛而家點？

重沽？我睇今次5仔好近浪底啦
高位冇put到 唔值得去搏

你依排買乜中乜

目標0.1！
然後今晚推落馬仔

5仔呢個位我call都唔會集中火力去沽

上證似乎要跌到溶斷先識停

穿左2500處女膜

原來已經穿過2500

阿爺molamola

[url]沈陣營第一百九十二期 - 高追騰訊供緊樓，問君能有幾多愁 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

領導已走
free fall confirmed

thx v師兄

共產國家玩乜撚野股票丫，快啲執柒左佢好過啦

執之前俾我哋㩒咗機先

無股票點共你啲資產

真係傻西市，以為2500差唔多見底，點知愈跌愈有

QQ不斷有老散掃貨

又嚟料

1000